Tema Oficial de Telegram Desktop 
(Alpha 1.0.25 )

Official Telegram Desktop Theme (Alpha 1.0.25 )

El tema o plantilla para crear temas

Theme or template to create themes


Repositorio ( Repository ) :

https://gitlab.com/huezo/ThemeTDesktop/tree/master

Blog:

https://huezohuezo1990.wordpress.com/

github:

https://github.com/huezo


[Theme]: https://gitlab.com/huezo/ThemeTDesktop/raw/master/demo.png

## Official Telegram Desktop Theme
![Official Telegram Desktop Theme][Theme]


# Telegram 
Channel / Canal

[https://t.me/ThemesTelegramTemas](https://t.me/ThemesTelegramTemas)

user / usuario 

[https://t.me/huezohuezo1990](https://t.me/huezohuezo1990)

